抗爭抗到好攰

放心，呢編唔係自殺文。我講嘅攰係經濟上嘅攰，一開始反送中，唔會諗到呢場抗爭會拖到咁耐，由一開始只係買手套買豬咀，到依家眼罩，生理鹽水，頭盔。我只係一個學生，身邊仲有幾個同學成日同我一齊發夢，好可惜嘅係大家嘅屋企人都係深藍，當佢哋知道咗我哋有去過發夢嘅時候就立即經濟封鎖咗我哋，依家我哋銀行得返少少錢，食飯都有問題。
我哋好嬲呀，嬲嘅唔係自己窮，嬲嘅係呢個仆街政府點解要迫我哋啲後生仔花光自己嘅積蓄去買裝備對抗上位者？我希望呢場運動嘅完結唔係因為我哋年輕人冇經濟能力而去唔到發夢，而係希望中共呢一隻爪牙係畀我哋香港人真真正正推倒
P.S 邊流住滴淚邊咬住老麥12蚊包打呢篇文，共勉之香港人

共勉之

一齊撐落去

tg tst9bar 下次送你裝備。唔見面唔問身份！

多謝巴打

實在係山窮水盡，自推十次睇吓有冇巴絲打幫到手

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1